有幾多連登仔會激活「手機」「筆電」既硬盤加密功能

有激活硬盤加密
沒激活硬盤加密

激活

手機

激你老母

硬盤

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

筆電

激活!!!!